[無知撚]其實點解K仔大麻會例入毒品，但煙草唔會？

明顯煙草禍害同毒品一樣但係照樣全球通行點解唔禁撚晒佢？

支持修例將煙草都完全禁止

因為煙賺最多錢

支持禁地區發展、交通工具氣體排放毒害地球使人類無法持續永久生存，回復原始

因為錢，政治，商業

$

大麻易唔易種？

地球人類增長得咁快
批准食煙，咪多啲人早死
減少人口囉

利申唔食煙

二手煙仲毒過一手煙 我可唔可以告班仆街謀殺我

因為食完煙唔會哈哈哈哈哈哈哈哈哈

吸毒自己死 吸煙其他人死 但係吸毒犯法 吸煙唔犯法 wtf

因為d政棍都有食 背後又有煙草商做野

因為食完煙唔會好似黑鮑咁進入異次元